有冇人覺得Fall Guys啲音樂好好聽?

我唔知自己原來中左毒，直至有幾晚訓教發夢都聽到嗰首 Race and Logic 1:45，我就發現佢啲BGM其實幾jeng，而家每日聽唔夠4個鐘都訓唔著。

証明golden幾多on9 son

Why da they jumpa? We have ta jumpa? We have ta jumpa! Yeah, we have ta woooo

鬧鐘et左係 1:55 嗰段，即刻好精神返工，
同600萬人一齊玩現實版Fall guys 上巴士。

頭嗰幾十秒未聽過
利 ps4

D bass arrangement其實好勁

Pa Yeta Yu Pa, Aye Tayu Pa, Uya Tewu Pa Yita Yeta WOOO

第一次聽以為splatoon

Do~dodudodu~

似splatoon

隻game成個風格都好spatoon

最正呢係首

好中意呢個日撚日個腦都係呢首

slap & pop正到hihi

覺得呢part幾正

哇嚕吧憶吧 咦憶憶吧
嘟啦打憶吧 憶唏憶憶 Whooo~

建議全部夜場轉呢首歌